係街撞到ex同第個係咪感覺？會點做？

話說我曾經同一個朋友去ikea睇嘢個時，佢同佢個ex同一時間伸手去拎同一件嘢...個時佢個ex係同個新男朋友一齊。

我個fd就好老定，扮到完全唔識咁，仲讓人地睇先。由於我只係見過佢個ex一兩次...所以都比佢呃到。後尾講返先知自己冇認錯人。

利申:我的朋友真係唔係我

我會扮見唔到

離遠見到會避開

照行埋去？

其實點解要避

有現任就拖到實扮睇唔到佢算，一遠離咗再屌佢老母

扮見唔到 離遠見到嘅話會繞路行
同男仔friend一齊嘅話會即刻撓住佢

我都好擔心到時會點，暫時仲未試過

打個茄輪都ok

笑笑口行過
然後返屋喊

屌

唔好問埋啲白痴問題啦
屌你老母

我有關節痛

扮唔識

調頭走

唔係仲要扮大方打招呼呀嘛

唔會避 直行直過
對方say hi當聽唔到 當佢透明就得

咁如果倒返轉係自己拖住男/女朋友呢，然後ex自己一個

咁大仇口

大方上前say hi, 等條仔知道著緊自己對舊鞋，臨走仲同條女講得閒搵佢食飯，令條仔疑神疑鬼。

屌佢老母
之前係街一齊見到佢個ex 大家扮睇唔到
點知當晚就私底下tg搵返

好後悔當時無打鳩條臭閪
人地而家有新女朋友就唔好滾攪人啦 屌你老母
唔好俾我再撞到你 見獲打獲呀冚家剷

Gay....

樣衰另計

為左食女咋

可以一齊行

互相都有keep contact?

有，俾我發現左就block左
但我覺得都係做下樣

即刻衝過去示威

巴打識玩

咁你都冇dit獲金嘅佢...你都好忍得

因為無愛
之後撞返成個感覺極度嘔心
離遠見到嘔一陣已經好慘，會回憶自己點解咁嘔心嘴得落呢條友
要打埋招呼面對面，草埋一次過嘔獲勁咩

無愛之後所有野都會嘔心

我都試過
一齊果陣佢仲屌尻我成日去遊行唔陪佢
終於覺得佢有翻啲良知

我朋友試過番緊餐廳炒散，咁啱hea住黎又無gel頭又到就收工，無乜精神

咁有個客入坐就要上茶啦，朋友就行過去，就見到佢個初戀女朋友同現任（仲要疑似TB既肥佬），之後個初戀仲要笑得好撚陽光咁對佢揮手

之後我朋友柒到唔想過去，落單都扮睇唔到

真係我朋友黎

見到佢同好靚女人一齊，大家對視一眼之後扮唔識。佢行過左之後，我擰轉頭望住佢離開，之後喊到撲街。我知我冇用

有冇相認

分左手好耐先再撞返？

我估都係大家睇唔到大家，我比以前白左好多，ex變到好肥，五觀唔見左。衰d講句，我諗我見到佢真人都唔會諗到係佢 ex現任個樣有d老，佢應該都唔會想見到我，畢竟分左手十年都無撞過一次。

喂你d野仲喺我屋企啊，幾時上來拎啊

男朋友拖住我 同佢個ex傾咗兩句就走

我會say hello

婚禮全檯襟兄弟

未試過，但如果遇到ex，我會直行直過
扮唔識佢

即刻攬住打車輪啦

會行埋去同佢講：乜你仲未死？

其實放低咗既話都無咩所謂啦 眼神對到咪 揮手day 個hi 跟住bye bye

你男朋友唔知係ex？

好想睇佢上嚟分享下

我未試過
淨係撞到ex都嚇到hihi調頭走

不過試過同男朋友出街佢地啲ex話離遠見到我地
事後講返

咁有緣

唔敢想像

我無ex 係撞到佢個ex
好耐無見做緊咩 嗲咗兩句就走咗
男朋友之後仲同我解釋分咗手就無聯絡 果陣點解散啊咁
其實我無 care過

冇感覺
乜都唔會做
過去咗嘅人care嚟做乜撚嘢
上前示威只係話俾人知自己好撚care
得罪講句係好撚ON9先啱
分分鐘對方心諗don't give a shit
自己就走上去覺得自己做到啲嘢/攞彩
真係好撚自我感覺良好同柒

有冇諗過就係因為你咁仆街同小家所以分手

想問大家，如果同自己另一半撞到ex仲會唔會望住ex
如果望住係代表乜？

你有你嘅生活

同佢現任打個眼色，大家老襟

見過一次，見到佢大左肚，呆左唔識反應

嚇到個心離一離

扮見唔到佢掂行掂過，然後行到佢身邊就大喝一聲，嚇到佢成個人彈起

點解個個都咁憎Ex